Ahoj Evo! Vím že ty chceš přijit do Prahy. Moc tomu ráda. Napiš mi nebo zavolej kdy ty musiš byt. Budu tebe čekat. Vezmi se sebou foťak. Leť letadlem do Prahy a pak jeď taxikem. Taď ziju v Praze, proto můžeš zustat v mém domu. Podivej se na Pražský hrad, na Václavské náměstí, na Orloj. Poď do Národnícho divadla a zoo. Pij české pivo. Ochutnej "Becherovku" a česká jidla. O vikendu nebudu studovat na univerzitě, proto můžeme cestovat spolu. Cestujme po Českou republice. Ukaž mi co chceš vidět. Česká republika má hodně krasných míst. Napřiklad, Karlový Vary, Český Krůmlov. Taky je tady řeky, hory, lesy. V Praze ještě kup nejaký dárky pro své rodinou. Měj se hezky. Tvá Eva. V Praze 12. 05. 2011
